屌 今日先醒起仲未做曬暑期作業

算 仲有幾日就開學

不嬲開學先番去抄

罷課唔駛交

拎狗仔本功課
塗左佢個名之黎寫自己個名上去咪得囉

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

俾晒理由你罷課

各位小朋友, 仲有半個月就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

香港就收皮喇仲掛住做功課

做乜柒 罷課

樓主正一垃圾鍵盤戰士 死港豬

我乖乖女黎架

唯有係咁

嫌臭

太貴 小學生每日零用錢得5蚊

罷課唔洗做

你無搞搞震啦

聽ching咁講突安心啲

收皮啦 f1最壞係你同凱婷呀 死八婆余老師

on9先會自己做
成個中學都係抄

罷課支持啦

我唔食煙 何況連續食兩枝

我小學生

香港就收皮喇仲掛住食兩枝

21歲仲咁戇鳩

-.-我得12

收皮啦 -.-

91去機場大把人幫你做

香港就收皮喇仲掛住叫人收皮

真定假呀
係咁我拎埋暑期作業入架啦

好心你廿幾歲人無咁戇鳩

好好笑

交左本暑期作業你仲要黎做咩

香港就收皮仲掛住笑

寫我名落去影衰我

喇

立過下眼鬼記得咁精細咩-.-

交俾前線手足決定做唔做作業

唔做都唔割

惱春風

有冇俾老師記缺點

樓主唔能覆post

-.-

今日唔熱

熱喎

我着埋長褲都唔濕喎

有無著長衫？

着長衫點能樣show我d二頭肌三頭肌

唔信？